真心裕美而家個樣都唔差（moto）

講嘢都有腦
歧體語言包裝到幾有女人味

佢條仔就冇腦過佢

裕美同佢講嘢語氣
好似湊住個唐仔咁

把聲勁溫柔

同埋真係有諗過先講
有歷練嘅女人

唔覺得有整容，塊面都係好包

真心個樣同打扮係靚

我諗佢唔係咁既意思

咩2c

以前得意啲

淨係記得 雪中蘋果

冇圖學乜人開po嘅意思

食開屎。。。。

佢係無整容，髮型影響好大。

一路都覺得佢樣衰見到就好煩咁 以前樣衰反而順眼d

佢係有思想有經歷嘅女人，但又不失直率可愛。

而家唔覺佢可愛 不過好欣賞佢說話技巧同埋唔會畀人帶住話題

以前係幾樣衰 而家唔差

佢係直率得令人覺得佢好可愛，而且人前人後都係一樣，作仔咁愛佢係有原因。

影到有少少似陳法拉
係幾靚

齊陰唔襯佢，而家呢個髮型好好多。